2019冠狀病毒病促使經濟學家從哲學到實踐，重新思考他們的職業。 經濟學3.0 ? 經濟學家對大流行的貢獻(並從中學習)|Claire Beatty | 2020年9月28日MIT科技評論| 
 這是對道德真理基礎的哲學探索。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鸚鵡螺號 
 我閱讀了很多關於不同精神和哲學傳統的書籍。 記者報道，2020年9月2日，華盛頓刀鋒報 
 我在等待著這些話從我的口中脫口而出，優雅地勾勒出一些哲學而深刻的東西。 “夢想的建築師”:遊戲最大的特許經營權的製作內部|瑞秋金| 2020年9月1日|財富 
 小組成員回答了從哲學到戰術的一系列問題。 觀看:專家小組提供建議，如何建立反種族歧視的公司|Heather Landy |020年8月14日|Quartz 
 親愛的小偷配得上那些被濫用的批判形容詞——哲學的、大氣的、權威的。 一本幾乎不可能評論的小說尼古拉斯·曼庫西| 2014年12月28日|每日野獸 
 但是，美國成千上萬被監禁的孕婦的哲學信仰呢? 共和黨對監獄墮胎的隱藏禁令哈羅德·波拉克| 2014年12月13日|每日野獸 
 還有《kampaddemia》鏗鏘有力的哲學教父拉迪姆·帕魯什。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 這是一本帶有哲學傾向的簡短文本，圍繞著人性中正常和異常的概念展開。 生活在50年代的黑人和同性戀|Alain Mabanckou | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 不難看出，這場辯論是如何對個人的宗教和哲學信仰提出質疑的。 醒來是什麼感覺|醫生。 Anand Veeravagu醫學博士，Tej Azad | 2014年11月21日|每日野獸 
 殉道不是為了道德上的概括，更不是為了哲學上的肯定。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 我突然意識到，他對這件事的態度非常哲學，所以我只是咕噥了一聲，繼續吃我的晚餐。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 它與古代關於精神和物質世界的哲學思想有關。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 我認為，這反而是哲學攻擊的更危險、更清楚和更好的對象。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 他是蘇格蘭的上議院議員之一，也是一位學識淵博的哲學作家，但見解奇特。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾